新年一班老表堂兄妹有咩活動好

上年去左partyroom，前年去左唱k
今年真係諗唔到

群p

賭錢

百佳維記事但揀一間